人生冇咩意義

除左錢好似咩都無

有錢仲想點

咁你俾撚晒啲錢我先，我幫你尋找意義

無女

仲係學生
叫夠食夠用

冇女慘啲定冇錢冇女冇健康慘啲？

利申：冇錢冇女冇健康

唔知，但有錢先有機會搵到

後者
人生唔知為咩生存
好怕熟悉既人離開

夠食夠用就夠

脾d意義我

當你覺得自己存在與否都冇乜所謂，自然一切都冇乜所謂

我都唔知為咩生存

為左自己

冇人會為我地停留一刻鐘

你講冇咩說服力

你為左自己
我就真係木意義

A09

找不到
如果唔係驚爸爸媽媽傷心
應該

我係

找吧 會找島

到你有目標嘅時你願唔願意為咗目標冇晒其他嘢先？
包括錢、家人、愛情、健康

用錢換意義。

有MOMOLAND❤有意義了